---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17641"
date: "2012-12-19T21:31:30"
uploadBy:
- "Endlich"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
tschuldigung, Fehler im letzten Teil des Kommentars bei "ein-Wege" das ist natürlich ein 2/2-Wege Ventil.

Admins: könnt ihr das bitte korrigieren?